不要小看做愛的威力 它可以顛覆一國兩制

不要小看做愛的威力
它可以顛覆一國兩制

條友仲係香港住豪宅

他早已看穿中共陰謀，不想香港受苦到2046，
所以以身試法去殺人，製造蝴蝶效應。

一射激起千層浪